人生冇意義了

雞

富帥

你富帥自己唔怕臭雞，因為到時候大把貨係手，最怕你冇此條件，然後人生又冇ee了

冇

臭雞

雞就雞喇

冇意義了

唔準嘈呀你

點解

垃圾

yes

腸粉

死未

食

訓唔訓關你撚事咩屌你老母

不了

I love u